竟然冇人睇得出左膠真正目的係推冧英國王室

由上年Netflix醜化英國王室
到而家哈利兩公婆玩嘢
好明顯有晒plan
而家佢哋兩個講嘅嘢下一季The crown會當事實咁拍出嚟
王室形象會被進一步抺黑
至於點解佢地要咁做？
因為事頭婆年紀大就快駕崩囉
想像下左膠搞完一大輪之後查理斯繼位會變成點？

所謂大重構
就係要打散晒世上所有唔埋堆嘅既有權力
再者就中共方面嚟講
習總都唔會畀世界上有比佢尊貴嘅皇室存在

左膠=恐怖份子
進步主義=恐怖主義

deep state

左膠根本就係十惡不赦

邪惡至極

佢兩個，當年話留美，全英國都無人再當佢係王室，
只當佢哋係花生薯片，唔入肉。點推得冧

美帝班左癌，聽到Black已經會發癲啦
如果燒得夠大，全世界最堅固嘅聯盟俾佢拆散埋
世界可以玩撚完

消滅左派 人人有責

事頭婆有咩大風浪未見過

英國王室係 deep state 一部分黎架

你去英國小報website睇下, 好多comments係唔鍾意Meghan.

點解會覺得一班美國左膠嘈嘈下就會搞得死英國王室

左膠嘈皇室已經嘈左幾拾年 , 今次出事根本唔關左膠事

倒台唔緊要
英皇室可以走難嚟香港
光復，重建，復辟

進步咩撚步主義呀
明明係退步主義

美國人可以點？
唔交稅俾英國政府？
倒曬佢啲茶葉落海？

左膠9up幾句就冧咩
人地個王室咩實權都無
又無搞到人民生活
推冧黎做咩

問題係以拜登為首

搞完美國最受歡迎嘅人，就搞英國最受歡迎嘅人
（唔計Captain Tom)

樓主呢d on9仔幻想撚有人正皮嗰下好笑

班女權左膠仲未同johnny depp 道歉

美國人本身已經唔多鍾意英國佬
然後美國人又普遍討厭皇室帝制，特別英國皇室
跟手戴妃事件令佢哋好多人憎英女王
霉根嫁俾條二世祖單嘢搞到好撚煩，重燃佢哋討厭英國皇室+英女王嘅心態
再然後整單"開放進步黑人大肚抑鬱症女人投訴被歧視" 後，一下燒著晒

左膠連美國都搞得死 會搞唔掂你個英國皇室？